一起唱歌 屌那媽 屌你黑警的奶媽

起你底 毅進仔 已經不夠盡情吧
聽到嗎 改你歌 義士們全放心吧
警察狗 有料就Charge我不必多廢話